點解紅豆要配上沙律醬

呢個係定律黎

明將

明將戰友

銀X土

好懷念

銀時x土方